幾時先有安樂死？

你死後

港獨到嗰陣

去合法國家

真？

錢

我都想知

如何爭取？